分左手好辛苦

冇試過分手咁辛苦 真係好掛住佢
好辛苦 真係好辛苦 有冇人可以幫下我

喊出嚟舒服d

無，想念係阻止唔到

過嚟哥叔叔安慰你

我都係岩分手 有諗過死左佢算 諗下屋企人 幾痛都好 生活日日hea住過都唔可以做傻事..
不過真係好心痛..

我都有想死嘅感覺 但我唔會咁做

真係唔好死搵人傾下自己講下感受同埋聽下人理性分析會好啲架
利申me2

無屋企人支撐住我嘅話
我諗我都一早去自殺

根據以往經驗 首先想喊唔好忍 盡力喊出嚟
同埋唔好聽歌 真係要聽都聽到正能量嘅歌
適當時間搵朋友訴苦 唔好收埋係心 呢個好重要
Btw所以野需要時間 加油 希望幫到你

利申：分左手差唔多一年 仍然會諗起以前好多野 不過換咗另一個角度去睇 總算走出低谷

喊吓啦 雖然好老士 但時間會沖淡一切
希望多年以後你睇返呢個post已經無痛無癢

喊左成個月

Take care.

同你一樣
啱啱喊到傻

啱啱同朋友講完電話 好左好多 你都加油啊

可能我冇同屋企講 怕佢地擔心 所以咁辛苦
我估我都應該同佢地講下

知道 喊到眼都腫 傷心嘅歌真係唔好聽

希望時間可以過得快d

加油啊

Thanks

抖唔到氣嘅感覺

我係巴 但我好眼淺
有時真係覺得自己似女仔多過男仔

我同男朋友吵大架 我都好辛苦😭
喊左好耐...一日冇講過野了
絲打喊下啦 喊下好啲

我都無同佢地講
但我唔開心 佢地會feel到
有次 全家人一齊食飯
老母 講左句 睇落咁唔開心嘅？同女朋友出左事呀？
果下 真係忍唔住
係咁流眼淚
到最後 我都係無講野
一路默默咁流眼淚

積極揾啲野做吓，個人有寄託好快就覺得呢啲只係雞毛蒜皮。